有冇啲地方食好似鋸排嘅大菇？

唔知點叫？大啡菇？

係咪呢種？

呃錢傑作

Portobello Mushroom

百佳雪櫃咪有囉

生果檔仲平

都係放入焗爐焗幾下

唔使咩技巧

我知，大菇扒呀嘛

是鳩但牛油蒜
難食極有限

其實好食咩 啲汁黑色嘅 好核突 唔落蒜 佢真係屎都不如 又賣得貴

好多食物靠調味架姐
你調得好自然好食

你想自己煮定出去食?
百佳惠康呢d超市有得賣
出面西餐都好常見焗啡菇

出去食

打隻蛋加salt & pepper 拎去焗已經好好食